是咁的，朋友今日去見工

有個poly仔話自己poly畢業，然後HR問佢點解張畢業證書有個SPEED字
笑到我朋友仆街，係個心入面啦當然

人唔笑狗都...

咁多假蓋清